愛你既人

想你開心 會為你著想

我想佢開心

想開心就唔會整唔見哂我啲野la